(魔法少女小圓)QB狩獵

巴哈原址

FLASH的網路小遊戲
殺QB
還蠻好玩的
注:不要發言打中文，請打英文或日文，以防被鎖IP

玩法
上方選擇世界(伺服)
:Z攻擊 X換彈夾 C換武器 方向鍵移動
WAVE為一波攻擊(越後面越難打但越高結束後拿到的武器越好)
契約ノルマ在QB進入畫面外會削減.歸0就GAMEOVER(可以拿到武器)
最小化或切換畫面會被當成斷線(不能拿到武器)

角色:
小圓:全素質+20,射擊武器貫穿2倍
轟姆:射擊武器射程無限,填彈數2倍
沙也加:近戰2連擊,死亡時3倍回血速度
麻美:攻擊力+50%,暴擊率+15%
杏子:近戰射程+40%,擊退+8
圓神:全素質+20,填彈+50%
眼鏡轟姆:爆彈暴風範圍+20%,攻速+30%
黑沙也加:近戰2連擊,單下損血不會高於10
小夏:走速+50%,吃掉近身的QB
仁美:死亡時發生毒瓦斯(畫面外緣損血),近戰時高機率暴擊
換角色原本的等級會減半

素質:
魔力:攻擊力,擊退
精神:最大血量,死亡後回血速度
敏捷:走速,填彈速度,近戰攻速
幸運:得到道具的品質,暴擊率(暴擊=5倍威力)
伺服器並不是很穩定(像現在好像在維護)
喜歡的請好好珍惜，不要上去亂.謝謝!

攻略

一齊玩下

留名

5 6年前玩過 都幾難刷好裝
到而家仲未執

執左
呢個SERVER繼承的

回帶玩返

殺呀！電腦大爆炸！

重玩過好多次 轉SAVE太麻煩

多人玩好玩好多